\chapter{Маленькие, но полезные КЛАССИФИКАЦИИ}

\chapter{Легкий ДИФФЕРЕНЦИАЛЬНЫЙ ДИАГНОЗ}
	\input{diagnosis/000-intro}
	
	\section{Позвоночник}
	\subsection{Перелом тела позвонка - остеопороз или метастаз?}
	\input{diagnosis/002-spinal-fracture}

\chapter{Философия жизни и рентгенологии}
	\section{А все-таки ЯМР или МРТ?}
	\input{philosophy/001-mri-or-nmr}
	
	\section{Война Тесла}
	\input{philosophy/002-tesla-war}

